<願榮光歸香港>地動山搖激昂版上線啦 !!!

上次烏克蘭朋友個 po
非常多謝各位手足
個 page 多咗 4000 人 like
希望大家繼續支持

見隔離 po 有人覺得我哋首抗爭進行曲唔夠波瀾壯闊
咁我本身都有彈過下世界各國嘅國歌

於是參考咗俄佬嗰首嘅風格
令佢增添進行曲嘅味道
另外基於數典不忘祖
intro 用咗祖國國歌嘅 ending
希望大家鍾意

光復香港
時代革命 !

巴打好波

巴打隻手

唔知百萬人一齊唱係點

巴打好波之前成日聽你d片 估唔到你都有上連登
好奇一問 你個version最尾果段唱果陣係咪唔會低8度？好似都幾難唱

練唱師表示無難度
要進化成領唱師

推

[由小處到大局 之四] 勝利跟失敗的一線間

好想全港人 一齊口日
一點半 遮打見

高登已有 account
之前打遊記多

其實作曲家好鬼勁
recap A 段係高八度
做到蕩氣迴腸嘅效果
我諗佢揀 in C
都係要兼顧男女聲同時唱到高八度嘅旋律
畢竟好少世界國歌係 C
除咗俄佬
通常都係 Bb 同 Eb

彈得好

【致所有政客們】香港人給你的忠告

母忘死去的烈士
母忘服役的義士
母忘失蹤的手足
母忘受傷的手足
母忘待判的手足
母忘流亡的手足

管弦樂會激昂好多

推

有無譜

參考祖國國歌嘅 ending？
英國？？

最尾嗰句
對照返

出咗遮打
返去整

請唔好再洗版，榮光好無氣勢，毫無革命感

好好聽

THX

推
彈得好好聽，另一種味道
已經download落嚟做ringtone